{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100906",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페하녹"
    },
    "text": "娘たちが広報するカフェは毎日オープンし、営業時間は午前11時から午後8時までです。 注文の締め切りは午後7時30分です。 カフェでは様々なメニューを提供しています。アメリカーノは5500ウォンで、シェキラットとチョコラテはそれぞれ7000ウォンです。五味子エードワノクラテは8000ウォンと8500ウォンで販売され、ナツメ茶は9000ウォンです。 また、クリームチーズモナカは4,300ウォン、餅ワッフルは8500ウォン、きな粉餅ワッフルは10,000ウォン、きな粉餅クロワッフルは12,000ウォンです。カフェは父が芝生刈り、母が運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は午前11時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "注文の締め切りは午後7時30分です。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェではアメリカーノ、シェキラット、チョコラテ、五味子エードワノクラテ、ナツメ茶などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェキラットとチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェキラットとチョコラテはそれぞれ7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子エードワノクラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子エードワノクラテは8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶は9000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズモナカの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズモナカは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "餅ワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "餅ワッフルは8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅ワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅ワッフルは10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅クロワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅クロワッフルは12000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの運営は誰がしていますか？",
            "answer": "カフェは父が芝生刈り、母が運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 370
    }
}